{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000272",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "영주활어전문점"
    },
    "text": "/ヒラメ、クロソイ、ボラ(大)、40,000ウォン/ヒラメ、クロソイ、ボラ(特大)、50,000ウォン/活魚(小)、30,000ウォン/活魚(中)、40,000ウォン/活魚(大),50,000ウォン/活魚(特大)/60,000ウォン/イシモチ,さそり，カエル，ホヤ，タコ(中)，25,000ウォン/イシモチ，さそり，カエル，ホヤ，タコ(大) 、45000ウォン /イシモチ·サソリ·カエル·ホヤ·刺身·タコ·刺身、イカ(大)、45,000ウォン/ヤリイカ、サザエ、タニシ、イカ(特大)、55,000ウォン/サムギョプサル、茶碗蒸し、豆腐、野菜の寄せ鍋,30,000ウォン/海鮮鍋,ハル·ジョン,35,000ウォン/海鮮鍋,海鮮ネギチヂミ、海鮮野菜チャーハン、35,000ウォン/アワビトゥッペギ、アワビ釜飯、アワビ海鮮チャーハン、５０，０００ウォン/カルビ煮込み、カルビ釜飯、塩焼きの盛り合わせ、40,000ウォン/釜底ラミョン、ジャガイモチヂミ、かぼちゃチヂミ、20,000ウォン/ブデチゲ、クッパ、マッククス、30,000ウォン/キムチチヂミ、鶏もみじ、トッポッキ、30,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒラメ、クロソイ、ボラの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメ、クロソイ、ボラ(大)は40,000ウォンです。ヒラメ、クロソイ、ボラ(特大)は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "活魚(小)、活魚(中)、活魚(大)、活魚(特大)の価格はいくらですか？",
            "answer": "活魚(小)は30,000ウォンです。活魚(中)は40,000ウォンです。活魚(大)は50,000ウォンです。活魚(特大)は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イシモチ、さそり、カエル、ホヤ、タコ(中)の価格はいくらですか？",
            "answer": "イシモチ、さそり、カエル、ホヤ、タコ(中)は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イシモチ、さそり、カエル、ホヤ、タコ(大)の価格はいくらですか？",
            "answer": "イシモチ、さそり、カエル、ホヤ、タコ(大)は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イシモチ、さそり、カエル、ホヤ、タコの刺身、イカ(大)の価格はいくらですか？",
            "answer": "イシモチ、さそり、カエル、ホヤ、タコの刺身、イカ(大)は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤリイカ、サザエ、タニシ、イカ(特大)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヤリイカ、サザエ、タニシ、イカ(特大)は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサル、茶碗蒸し、豆腐、野菜の寄せ鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサル、茶碗蒸し、豆腐、野菜の寄せ鍋は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮鍋、ハル・ジョンの価格はいくらですか？",
            "answer": "海鮮鍋、ハル・ジョンは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮ネギチヂミ、海鮮野菜チャーハンの価格はいくらですか？",
            "answer": "海鮮ネギチヂミ、海鮮野菜チャーハンは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビトゥッペギ、アワビ釜飯、アワビ海鮮チャーハンの価格はいくらですか？",
            "answer": "アワビトゥッペギ、アワビ釜飯、アワビ海鮮チャーハンは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビ煮込み、カルビ釜飯、塩焼きの盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "カルビ煮込み、カルビ釜飯、塩焼きの盛り合わせは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜底ラミョン、ジャガイモチヂミ、かぼちゃチヂミの価格はいくらですか？",
            "answer": "釜底ラミョン、ジャガイモチヂミ、かぼちゃチヂミは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブデチゲ、クッパ、マッククスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブデチゲ、クッパ、マッククスは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチヂミ、鶏もみじ、トッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチチヂミ、鶏もみじ、トッポッキは30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 695
    }
}